紅磡有女手足被捕冇人跟進

去被捕人士關注組認人！

推

10

唔要被自殺

唔要變浮屍

標題狗

Push

識朋友住嗰邊sd個msg問候下唔洗死既

佢冇話冇人講喎淨係單純話冇人跟進

講下邊忽呃咗你入黎？

難搞 推

開手足被捕po都有人屌

笑撚死我呀

8

7

6

屌係屌你個標題

Btw push

各位連登仔下次想屌人前不如睇多次人地打咩先

push

3藍狗+便衣似一架eu車
咩事唔出cid狗要用eu狗上門?

冇人提就你提㗎啦，唔洗屌人嘅
Btw 我身邊冇人識佢，幫你推吓

推到區議員見到

唔係紅磡定唔係女手足？事實係冇人跟進喎有人跟我洗撚上黎開po等多啲人知？

推！

咁你又知冇人跟進？

睇你口吻
你都幾自我中心喎

5

再推

公道講樓主呢個標題唔係平時啲標題狗嗰隻「xxx無人提？」喎

btw 推

[img]圖片網址[/img]

我連tg link都比埋要你㩒入去睇睇哂你幾多時間？

有冇街坊同區議員幫手？

我有話你嘥我時間咩？
閲讀理解攞U？

係我錯 對唔住 我做標題黨 blk柒我啦快啲

有冇街坊同區議員可以救人？

推啊

4

3

2

1

pish

9

忽撚咗？
點解要block你？

救人啊！

推到區議員跟進

PUSH

環保少女上熱門 被捕少女上唔到

連登熱門機制係咁
深夜開Po好難上熱門

自我隔離逃走

上咗熱門

求區議員員幫拖

习曱甴

推！！！

又有曱甴被人捉

幫你推

From 龍中哨TG

周熙雯已跟進：
「已知道被捕者資料
應該在紅磡警署
相信父母都跟左去 因為上左單位無人
我都正前去紅磡警署 睇下有咩幫到手」

#大環 #周熙雯 #老龍坑 #鶴園 #何文田

下次唔好話咩冇人乜冇人物

咩應該講咩

唔該手足

推
樓主pin this, 咀番你唔好嬲

可以正面啲
你個標題其實冇咗"冇人跟進"四隻字個意思係完全冇分別
但係加咗就好負面
冇人講咪你講囉
唔使下下用呢啲字眼嘅

辛苦晒議員

Pish

個問題係冇人跟進喎

佢呢個係事實陳述, 個channel真係話冇人跟進

咁其實打要人幫手都得嘅 btw有人跟進緊就好希望無事

尚未有人跟進

推
推
推

push,直到有少女消息為止.

救人

推呀

推！！

區議員呢

呢個post睇到炆
OP開個post，有一班人回覆一啲建設性都冇，一味對屌

推推推

睇cctv應該上佢屋企捉? 咁佢屋企人呢

個問題係當時無人跟進,個女仔有好高風險遭姦殺係一定要標明緊急性
係因為大家出'開行動post無人理'去玩標題
變左一講無人理就好多人控制唔到情緒怒屌

緊急情況響alarm係絕對正常
唔應該屌樓主而係要屌成日玩標題的人

咁都得 好撚恐怖

當然我認同樓主可以表達得更好

但正如細良講香港人唔好再當自己係改卷老師, 香港係大家有份
覺得樓主做得唔夠好的可唔可以今日起mon 哨兵tg,親自示範點正確求助

香港最大問題係200萬人支持反修例
有行動的人少,而行動派係流於監察自己人再搵位紮手足棍

diu

條女衰咩比人拉先？如果係老爆就抵拉喇

molamola...

推 成日出埋膠post上熱門
激死

你地啲狗點都係最抵死

推啊

推，不麻木，手足保持警覺

睇睇其他po狗搵上門要點做

p

鬼唔望條女係老爆你屋企

冇人跟進先係手足

有冇名 或屋邨單位號碼

大約十二點左右
有幾個人上左紅昕38樓帶走左一個女仔
佢地唔俾管理員跟上去 所以未知咩單位

#唔俾管理員跟
#唔俾晒casenumber
#到底有咩唔見得光
———————————
跟進：
已知道被捕者住嘅單位
上過去睇屋企冇人
管理員話隨後有一位女士跟早去
估計應該在紅磡警署
上左紅磡警署 未見到屋企人
暫時都未肯定被捕者叫咩名
如果大家識有朋友住38樓
有更多資料都可以聯絡我

From 周熙雯Facebook

any news ?

點解冇屋企人

好似話之後有個女人跟咗去狗屋
但之後就冇咩消息

你地唔好成日爆完格就屈落啲細路度啦

琴晚2305有一男兩女警 上咗紅昕樓38樓 逗留超過半個小時之後 帶走左一個女仔 大約係2345上警車離開
我上過紅磡警署
未見到家屬
亦都未問到係咩事
From 周熙雯FB
連區議員都問唔到咩事